點睇曼城呢輪失波都係輸遠射

係咪已經比里昂啟發左咁多球隊

仲要球球都射得咁撚靚

ederson 只係有紋身既黃大仙

轟嗰2球咪唔係

係時候回購返牙祖

牙祖先失得多世界波

係識傳波既黃大仙

熱刺比人cup3球輸咩？